[結他教學]結他六個必學基本Chord#2

如果有咩想學可以講

個個都結他演奏級

BarChord成日變咗mute線
可以點改善

睇番枝結他弦距會唔會過高
Bar Chord真係練番黎 食指Bar個陣側側地容易食力

Agger
力係好緊要
同時間搵下自己隻食指應該點放
始終人人手指長短唔同
重點係用食指啲骨位放係要禁既線

支持

啱啱開始學結他，簡單易明

G chi

用六角匙教個琴頸，轉左大半個圈，覺得㩒chord易㩒左，用少左力輕鬆過以前，但我彈人地出面d結他，覺得更加輕鬆！
想問點樣知道弦距個臨界點？即係岩岩好彈起上黎唔會痴fret而又易㩒d？
自己整唔整到？有無其他因素/方法？
謝！

自學緊

多謝支持，有咩問題唔明可以問
順便俾啲idea我之後既題材

唔係好熟set up,我自己做都係不停重複啲step去搵個sweet spot

我都係
想問問去邊度買結他好？

Budget? 我自己買野都通利

一千蚊左右可唔可以買到靚啲嘅？

X chord 轉去 F chord 可以點練？
成日轉得唔夠快

好多年前我買左支f310,個時應該唔洗1k
不過唔知邊年轉左地方做，件事唔同左

你右手點彈法？同埋個f chord你係彈六條線定四條線？

建議唔好亂用tress rod扭個頸，因為可能會扭歪如果2千蚊以上我覺得拎去比人tune好啲。香港真係好蝦木結，潮濕到根本係個結他面發脹，有時可能未必關個頸事。

香港啲天氣真係唔係好岩keep結，天氣一轉條頸就有問題

學成點